朋友生日 生日蛋糕個牌寫咩好？

就咁寫生日快樂太普通 想特別啲

浩氣長存

Hapi b day

距離你踏入棺材又近左一步

永遠懷念。